要立即發動遊行要求羅范椒芬下台

作為行會成員
失德失言失行
枉佢仲係前掌管既教育官員
一定要佢問責下台

一個下台好快就到下一個
香港人係時候要班狗官還債

推唔郁都支持下

佢係唔係唔記得當初2006年因咩落台

何妖個on鳩仔都要

惹火高官

作為行會成員, 傷風敗德, 有晒証據証明佢同大量警察交配以支付警隊加班費用

推

呢個係一個好機會去組織多次大遊行
直接同班狗講 呢個大事大非議題出反對通知書等同戒嚴

推 1/10